# Авторы
P3220 Абдалла Абдалла
P3220 Ван Юетянь
P3220 Ширшов Артем
# Описание
Web- приложение онлайн игры, с которым можем регистрироваться в игре, скачать игру, посмтореть ранг игроков, покупать специальные предметы с специальном валютой (online item shop for Dresses, special things in the game), детали игры (Server info(Character max level, degree of items,etc))

# Детали

Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
Стек технологий - Php, SQLSERVER, Javascript.